各位SIS著短裙會唔會打底?

我平時好少著裙, 最近買左條短裙, 都唔知著咩打底好....想請教下各位SIS你地又會著咩打底?

legging

著真理褲🧏🏾‍♀️

show對腳黎睇下先啦

唔冼打啦
露d出嚟益下啲咸濕仔

[img][img]

gay

答左你啦

梗係打底啦, 益班毒撚咸濕仔咩

對於我0黎講 leggings definitely 不等於褲，如果無著裙，我會著件長身0既衫襯leggings, 即係去到大腿0個d
如果遮唔晒個pat pat 我覺得好師奶........

哇
咁多變態

平時見果D底褲都無著/超簿蕾絲

起底，發現原來係傻西，封鎖，上一頁。

成班男人係度做乜鳩

真空露鳩頭